facebook文: 喺攬炒派之前， 我肯定係一個滅世派。

同啲廢老鬥長命
大家話邊個贏？

岩呀
大爆發死廿萬以上廢老，香港至有破局式既改變
反之防疫成功咪同以前一樣，防疫成功就者係失敗呀仲咁開心

亂派口罩俾銀髮就夠
廢老wfc

口罩只會比手足

正

滅世派 呢條撚樣係咪毒撚睇動漫睇上腦個班友黎? 呢三隻字柒撚到